二手煙真係好撚香

屌你老味成棚人係到等巴士你條撚樣企喺隔離擔住支煙係到享受人生 支煙仲要唔知係咩垃圾煙臭到仆街 冚世界已經啤9住你仲繼續嘆 呢世人最憎就係煙味 仲要屋企樓下條煙鏟日日係露台啪成包煙 已經訓練到我個鼻對煙味特別敏感 一聞到煙味就會閂窗 鬼唔望你兩個早日落地府我成箱燒俾你慢慢嘆

如果網上咒人有用你話幾好

最憎係 我行後面啲人係前面噴煙

咁都唔使負皮架

咁似我樓上個傻閪既
巴打你住幾樓

巴打學我買把大風扇吹番落樓下等佢食兩次煙 益佢